香港人好快就會進化到掉番d漼淚彈番轉頭

小心熱呀，要帶手套

岩岩第一波已經有人掉返過去

會唔會有人掉返入垃圾會 trigger自動灑水

唔會， 要夠熱先會爆消防頭
但會焗哂入面d人出黎

五金鋪 燒焊手套 唔怕火燒 同唔會覺得熱